whatapp 收唔到相

有無手足都係咁？

收唔到錄音

蘋果報咗
Facebook IG都係

人地send黎收唔到

Download唔到